食飽後經常鼻塞

有無人知點解😭
好煩啊 要用口吸氣呼氣

唔好食咁飽